有冇人知日本代運邊間平?

諗住喺melonbook買啲同人嘢

有冇把打可以分享下你地用邊間代運?

自身快運

哪有錢

Buyandship 不過來香港都要200水左右

咩都唔想搞就 zenmarket

price up

shipbao

200係幾重到?

I mean 你買咗咩? 幾重先200?

chinghoball

zenmarket 同 buyandship
點揀